大家自己一個煮野食會係...

話說我啱啱整完pancake食
發覺自己點都要洗好哂啲沙煲罌罉先至去食野
準備整pancake

大家自己一個煮野食會係
點都要洗咗先 會食得安樂啲
梗係食完先一次過洗啦

我會一路煮一路洗
咁樣煮完就爭返少少野 洗埋就食唔會凍左

其實我都係
啱啱整pancake粉醬洗一轉
整好pancake又洗一轉
之後食得
得返一隻碟同叉

bb

爽

我都係 不過次次洗哂啲野條抹手巾就濕哂因爲我洗完一定抹乾對手先繼續搞其他野

浸緊水 等聽日鐘點洗

我都係咁樣

洗完先食係王道

唔安樂

我阿媽都係煮完先食
佢話食得安樂啲
所以成日開左飯要等佢

洗完煮
煮完再即刻洗番用過嘅廚具 咁食完就得番好少野洗 感覺上好啲

買左洗碗機

痴撚線，沙煲罌罉你都識打